[堅多圖]蔡思貝最新專訪d相好靚呀#love#

呢輯相真心影到貝貝超靚

大細波

不嬲都靚 係啲人成日話佢似達哥

真係幾似達哥

留名支持貝貝

支持達妹

化妝威力真係勁

個人黑既都可以化翻白

最尾果2張係達哥?

終於畀你班友死谷爛谷谷到上Menclub，下一步係咪可以上埋Esquire

Esquire就唔駛啦
佢地影啲相太性感，我會唔敢睇

J die me

第4張

咁就唔記得咗佢學歷有問題

佢了解完佢學歴未？

我都覺得好吸引

「(壞)事情發生時是覺得很委屈、很不開心的，『為什麼是我呀？』。明明身邊(類似的人)大有人在，不明白為什麼這些事都可以變成負面的事，很不解。但現在…這一秒的我比較正面(笑)，所以會感謝所有事。我是思考很多的人，每一個章節、細節去想，原來在這些之中我學到這些，那些雖然令我很痛，但現在的我變堅強了，我會很感恩。」

答左，無撚煩

咁究竟佢了解完佢學歷未？

我相信每個藝人都會喺星途上遇到問題，你地追足咁多年真係好煩

邊句答咗

真心好欣賞menclub嘅攝影師

再醜嘅女都可以影到變得正常
貝貝呢次掂呀

一直都覺得貝貝個樣唔差

真心

樣唔差 做戲亦好過好多人
但係誠信有問題就係有問題
無學位就無資格選港姐

非常認同
利申 達哥fans

對腳先正

熱門

好想上達哥

貝貝
佢自從留返長啲頭髮就正好多

順眼咗就叫靚，要求低到咁

佢做戲好過好多人
除咗同巫婆一樣咁差仲有邊個

除咗化妝仲有打燈同後期加工 連登仔一味化靠化妝變靚 佢真人都係咁靚咁白我喺中環裸跑都得

自己唔啱先仲話人煩
而家啲fans咁鬼惡

咁遇到問題
一係認錯咪算囉
了解下想了解到幾時啫

覺得佢係越大越有女人味果種

宜家就不了，真係有d似達哥

佢做癲姐既進步係有目共睹

啱啊
最受歡迎女角色當之無愧
一定係全香港市民一人一票投出嚟

做乜佢呢期靚咗咁多
btw,佢某幾張個樣有啲似表哥

識影相真係改到好多

呢張以為大細波

邊幾張

達哥靚女左

黃色裙嗰幾張

影得佢幾正

靚係靚wor 最多話佢黑姐
但係黑得黎都幾靚

貝貝同佢啲fans都一樣
剩係唔回應啲被批評同質疑嘅言論

無計...
好多人都係見到靚女就乜撚都唔理
何況佢又唔係真靚
人格差到爆
痴達哥上位

Men club成撚日影到變第二個人咁
有d直頭唔同左樣 佢地係咪以為自己好勁

9點半又要屌達哥

達哥咁

頭3張影得幾好

一心諗著入嚟睇達哥
點知冇

認真 以前對佢好反感 依家越黎越鐘意佢

對gap 夾得好辛苦

請搵出邊個先係貝貝

男人都影到變女人唔勁咩

打燈+ps
有幾張相咪又係黑，同埋平時睇電視佢都係黑架，不過靚就係真嘅

得睇達哥女人圖

頭3張好正

真人一定係黑架啦，但識人見過佢真人，評語係三個字-好撚靚 同埋都唔止一次喺討論區見到人話佢真人的確靚過上鏡好多，頭細五官都算標緻瘦得嚟又有啲波。

真人黑
邊有咁撚白

係

樓主又剩係覆啲讚嘅

非洲大學？

呃我唔到嘅，明明係達哥

菲律賓呀

好撚靚

達狗條女人型破壞哂蔡思貝，明明蔡思貝就係好靚！

好靚
但有達哥feel

明明正過陳凱琳好多

其實真心唔似喎老友

都好過巴西球星先...

人格已經有問題啦，睇唔起達哥，狗眼看人低

menclub次次都易到啲女靚左幾級

國力單野冇人記得

靚過fyy呢d近屆啦

樓主收左幾錢 打手黎計都幾盡力

被以前有女人味咗
之前 短頭髮 變到無女人味？

佢了解完未？

靚

你就打手，支持貝貝呢種好女仔從來都係講心唔講金

貝貝？好撚嘔心吖你地tvb打手

btw國力學歷了解完未？

髮型係好緊要

點解可以搵到張咁肉酸嘅木村相

佢同洪永成有冇上過床？

收山啦

lm

好女仔會唔會虛報學歷斷正後，仲打死都唔認？
好女仔會唔會成日做發電機上報，搞到好似份份報紙都針對佢咁
好女仔會唔會見高拜見低踩，達哥唔紅聽到佢個名就黑面，達哥紅咗就笑曬口話自己係打機達人個妹

狗也不屌……寧願切柒也不屌

點解可以靚左咁多

啲仙氣

其實無波好撚心唔好夾更夾出黎啦
自暴其短

咪又係達哥樣

執到靚靚你睇
之後又係達哥樣

佢真人真係靚 但係瘦到成個非洲兒童咁 塊面好細 樣同啲相無咩分別

兩三年前喺街見過佢

佢細個張相已經咁靚

化返個妝係幾正既

fyy幾時上menclub/esquire

仲有明C

咁你快啲去閹啦

留名今晚J

點解menclub影咩女都可以靚過平時咁多

呢條女仲正啦

假學歷
食撚屎

淨係見到佢好努力咁令自己冇咁似達叔

靚到

真係唔差

腳趾

好女仔定義係咩？
搞人老家 破壞人家座嘅都叫好女仔？

所以真係有需要請人做photo retouching
執到咁咩人都靚啦

一路都覺得輪廓係幾靚
膚色問題

大細波 跟你有段情

不了了之

究竟咩原因
黑皮膚就唔靚

佢真人蜜糖色肌膚
一定好撚甜

樓主呢類打手，同貝貝一樣，一遇到負面問題直接skip 就算，用了解下先拖時間

本身輪廓靚

本身諗住入黎係打算睇達哥女人相

我去屌波多野好過！

學歷單野真係

直接當睇唔到
讚個啲個個覆

腳趾好唔掂喎

射左

幾驚係達哥d相

咁都有人吹奏

愈來愈正

yes

達哥不了

嚟嚟去去咪又係同一個打手

佢真人真係好撚靚 上星期見過佢真人一次
雖然素顏但係勁靚 又瘦 不過好細粒下
但白就唔算係嘅不過我又唔覺得佢好黑囉
我以前從來唔覺佢靚 但個次見完佢真心改觀
同埋都幾nice

除咗學歷單野係抵屌外
其餘都好完美

搞人老公嘅女人都叫完美？

有人化妝整頭,打燈,ps 你阿媽都變靚女啦

佢岩岩出道就勁撚似達哥 衣家轉左化妝師？差咁遠

要幾叻仔先信八卦雜誌

咁你查到你貝貝住係邊未？
你都唔知佢住邊
又知唔係影到王浩信揸車去佢屋企？
佢搭上咗王浩信
俾麥秋成飛左就搬離咗西貢間屋啦

九點半就要睇直播

越睇越靚